天水圍內遺失手機 , 希望佢搵得返啦

天水圍d撚樣連搭輕鐵都唔俾錢

Push

無啦無啦

珍貴片段 $2800

出 $28000 可以引到人24小時落街周圍幫佢搵

應該得 如果佢未婚妻知道只係值$2800

衰D講句死左都彈返起身...

樓上咁撚多野講，你會出幾錢呀？
部機本身賣左佢都唔值錢，人地用2千8收好撚好啦！
況且執到人野俾番人都想收人錢？
你老母死左都彈番起身

咁錢買唔買得返時間呀?

自己唔做好BACKUP唔怪得人喎...

如果我條片真係咁重要...唔好講 $28000...

28萬我都照俾啦...下下講人老母...唔見得你有品...

照樓上咁講 連2800都唔應該出 因為執到就應該交去差館而唔係拎去賣

放心...依個世界實有D仆街威脅人...

呢個真，廢中為多

講緊你阿傻鳩

風險問題
一邊安全賣到500 , 一邊可能比捉返轉頭 2800$,
佢呢一刻真心想用2800收返, 但係當真係有人搵佢果時
點知佢會唔會變左想1$都唔洗捉返佢?
之前呢到都有個人唔見左銀包 話搵得返就得, 結果呢?

見過有人俾藍精靈捉到...

之後佢打電話俾屋企話: 媽咪 , 我俾人拉左呀...